政府只係叫你唔好聚會，但平安夜扑野係可以

扑野無過2人限聚令

扑完a扑b

無得3p